I am telling you～

喔耶～

系

耶你個頭咩

I softly whisper ~

Tonight tonight You are my angel

杰寶倫: 好肉麻呀！

Ai shi te u ro